戒丁一個星期再打返

真係爽到一個點

戒緊真係好辛苦
係街見到D索少少既女都頂唔住

我會忍幾日 再打 真係世界級享受

耐左唔打
會射得多D
會忍唔住1日2次

戒丁必睇資料：

戒Ｊ Telegram群

手機聽廣東話 戒為良藥

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

IG：siudontleave
FB：ReaLife